FGO 前玩家聚舊區 789

weak

前提你要有100級豆爸

\
貼多次ME既6禮3turn隊

幾時先比紅a發揮下刷box既功能

今次90+換人3turn門檻都好低下

平時淨係抄功課唔想用腦ge我都是但咁就齊到隊

今次會唔會有唔洗換人GE 90+ 3TURN隊

上面有豆爸

三藏 安娜塔西亞 術呆，2004斷片

佢個隻100LV, 唔知得70LV玩唔玩到

台主 m$買左bugthesda你點睇

手殘用錯J巴隻csor

我無玩開B社嘅game，唔影響我
但M$歐美戰場叫做有返彈藥同SONY打過

我都係

b社近兩年d quality 跌得好勁
evil within 2
Wolfenstein young blood
Fallout 76
全部一係雷聲大雨點小，一係直頭伏

最近會出既ghost wire應該都係照返ps4 time exclusive先
係想睇下m$大水喉射落去 d game會唔會有起息

係時候要比皇女食夢杯

寶一夠唔夠做

前玩家6/70箱

上po唔係話bo4都炒咩

sorry應該無睇到
繼續黑心工場

繼續換人算 唔換人好離地

無野啦，要睇牌做人

佢100級尾關都要補刀,70級應該玩唔起

原來上個post有講 m$買b社
長遠投資黎
對Xbox銷量即時有冇大影響好難講
始終b社呢兩年個名真係柒

我相信爛船都有三斤釘嘅
最緊要係要有錢比佢哋開發

Fallout76依家點係咪都係76

所以真係等

出左年費之後冇再跟了
原本見佢update都想玩下
但最後不了

據說由垃圾變成一隻普通驚
但無細睇

同no man sky差唔多,由垃圾變到可以玩得下咁

比錢先開到private lobby真係屌出聲
唔知改左未

no man sky唔止玩得下
後面真係好似齊返全部宣傳講過既要素出黎

得90LV寶5都秒唔到尾WAVE
WAVE 2要開埋自己個個1TURN藍放先夠101NP, 去到尾WAVE就唔夠力了

比錢200/500位一個儲存箱

兌番佢之前張空頭支票

其實你地睇個d咩 vtuber 你地識唔識聽日文?

如果出新FALLOUT得XBOX有, 你地會唔會為左隻GAME買XSX

玩b社game梗係pc,console中撚左bug都救唔返呀

我5禮黑杯算 刷得都快

試左下，三藏三技lv6，皇女bo2，留魔放，master衫冇開寶威，回收得66
我估要bo5

都係穩穩陣陣換人算，用曬d灰同子彈結果唔夠做

尼托會唔會好啲

我得bo1唔試了

尼托應該都係唔夠力秒尾WAVE

377,831,015

突爆活動裝CCSOR
求突爆活動裝CCSOR ADD FD

個個都n1輕鬆睇，我就跟唔到了

利申無睇

研究到依隊夠平可以3T到

依條友我課咗佢fanbox支持吓

做咩事上唔到EX變態GE
明明LOGIN左, 又無見到SAD PANDER, 但係入去就淨係得白畫面咩都無DISPLAY出黎

我冇事

D曲奇作怪
清晒D曲奇重新LOGIN過就又OK番

啲戰旗要用下腦
幾撚得意

再認真D機戰就可以執了

第三關用爺爺劈瓜咗白貞
家下諗緊第四關點打
得個咁少cost

如果AI冇咁廢，應該幾好玩
經常逆克制送死

對新手都幾好，有難度但未至於過唔到，或者要某張KEY卡

終於出咗第一張
23箱

我覺得第4關有啲難，低cost迫你用啲低星，但係新手邊得閒升齊啲低星角

低cost唔係比你用低星
而係出兩隻主力打爆對面
利申大魔女+積子過

隔左30箱，終於都跌返張裝

得返五隻角未靈4,
睇怕要開始餵肥比龍女

直接唔撚放慳cost

牛丸唔識出裝

MO裝又MO果

我第二轉都未跌過

皇女好撚細力
寶5左仲細力過我隻尼祿

今次刷幾多百箱先收工好

抄appmedia，三藏換孔明t3就唔洗補刀

五百箱起跳吧

160箱仲係加9緊屌

+9仲想點

唔用寶石伯咪+10

藍寶 同埋buff都唔夠尼祿多 係咁上下啦

出左EN先開始睇

咁啱係差1張上+10
唔計好友
3滿破+1冇破+0倉庫
2滿破+3冇破+3倉庫
兩者一樣效果 但而家咁唔洗換人

想問呢隊點樣3t第一rd要平a？

呢D燒錢活動留比巨頭咪算
我依家6禮+10,130箱
得返80石可以爆

咁快爆晒金果?

我得80金果

我一開活動好似已經得20金果好早已經爆緊彩果打

典解尼痴咁歐
禾135箱都仲差兩張先+10

我200果而家先爆 我其他活動好少爆果

成班痴線佬

我仲有500

依家先打得50箱，呢到啲人好似唔洗做咁

我而家90幾箱 大部分都係星期六日個陣打 呢幾日日頭又冇得打 夜晚又打唔得幾多場

終於跌第一張

慢慢打
而家先60

我90幾箱得+9

人地150箱已經+12

呢到d巨巨 唔洗做又有$課金

個個股神

52箱+8 開始難跌D裝

食蕉52箱

110箱+9 每日刷10算了

大家D週回隊係twitter搵

牛肉丸唔肯跌禮

youtube都大把

出多張我就可以+7唔換人

憑直覺組隊

睇關自己組

點解牙狐咁可愛但係無0e

要番工打左七十箱已經覺得用好多時間
好難想像之前twitter 打左成千箱既究竟點生活

有錢 唔使返工

係廢青

成功人士

冇錢先係廢青 唔使返工去刷1000箱斷估都有錢

D 廢青靠老豆老母養，可以十幾廿年唔出街

成功靠父幹 可以養過世既話怕咩唔做野 你話老豆老母打份牛工你都唔做野就話

唔係70後 醫生飛機師都係廢青

上次泳比好似50PACK寶5

50pack

之前twitter果個架仔

又有錢 又有時間

原本諗住好難唔換人黎LOOP
結果終於搵到五禮隊
仲可以練埋某件一路都唔知點練的衫，一舉兩得

更正, 46PACK

5禮+8 可以享受一陣5禮不換人

我有無聽錯 考古巴刷箱

屌閪屌到悶就返黎打fgo

一邊屌一邊刷箱唔得咩

真player

我重係第三箱

cls

我用山翁+超級伊莉雅過

我又窮又無時間

山翁+caber

又窮又冇時間都刷左百幾箱 未過百箱既都係人間失格

禾辣殺 而家先90箱

玩FGO係另一條時間線同其他無沖突

仲有十幾隻尼祿未拆箱..要等DD 支架到左先動得手

夜訓少少早起少少就得

218箱先+12

50

215箱,差3張先+12

勁撚到

抄機戰

戰棋game全部都係咁啦

我覺得佢個版面似電腦一隻戰棋 唔記得咩名

gal game?
如果係我都有印象

唔係 正常戰棋驚黎

依家先150箱

.gun

睇黎都係要換人先得
90LV寶5皇女都要睇Dealer面色先可以3TURN到

換人就一定3T到

得寶2王女想唔換人都唔得

150箱都未+10到

點解個個都過百箱咁癲 而家先20箱

刷左十幾場, 真係因快得慢
太多不確定因素, 都係慢D但係穩定比較理想

20箱又weak啲喎

和平相處

110箱+10

你本身0np 如果第1rd 一隻都要放埋寶本身個風險就好大

一定是假的狐

WAVE 1係用三藏打GE, 問題係皇女藍放得1TURN, 開左場黎回NP尾WAVE唔夠力, 補刀都要啱咭/爆傷先夠力殺

我教導有方

真個兩隻係隔離打緊 你呢兩隻係黑泥黎

差1張＋12

Rd1尼托寶,rd2都是，rd3c閃寶不用補刀
Rd1/rd2藍chain c閃扑一下就叉夠100np
Me c呆3技6lv,master禮裝加攻未用，參考下

9月底都未30技c呆

剛剛升好了，多謝關心

RD1 夠力咩

90lv出嘅卷係咪少過90+？？
諗緊素材都換哂，好無轉打返90

有時淨2-3000，要補一刀
但c閃都要叉np,冇乜所謂

想問下大家啲種火太多會點用
刷左差唔多80box啲5星已經升好哂
禮物箱又就唔夠位擺
咁應該升埋4星定點好

全部升曬

綠方

終於有得用c閃刷野 但c閃全部藍卡都係第3rd出就仆街了

1-5星升晒佢
之後堆肥.禮物盒只KEEP3件以上既金肥
唔夠綠膠就賣銀肥

成日蝦女主

我15

武藏得寶一 唔夠力打尾關

你仲weak

一日出得一張裝咩樹

咪補刀 全隊克剋輕鬆補

上個月轉左工
雖然做野既整體數量少左
但開緊工的時候係好撚忙

其實搞得掂貓貓就唔會打 貓貓好易收買

無野做喺公司刷箱 諗住刷到跌禮就停 點知第一場就跌左

喵喵：

20箱一張禮都無

me都係收工打ja 星期六日打得最多

貓貓:智障

繼續封印ex同狂

今次應該刷到200箱用曬金果就算

大佬啊唔通放b叔同ruler出黎咩

diu 咁反正單機game有乜所謂

重甜

今日個敵陣都幾煩
要打妖僧同梅林(莎翁戰力外)
但梅隔離就謎X，仲有個小太陽

其實我都覺 尋日嗰關全銀卡以下已經好抆水 今日依關9成要有一定練度先得 對新手好唔friendly

泰王都好撚勁 回血+無敵

on撚9梅林企對面

屌啦放梅林對面就好心開放ex階

葉︰等你班撚頭話易打係咪

呢個活動就係比新手 刷箱升角 最後先入去打戰棋

160箱終於+10

咁開放b叔咪啱 唔通要新手刷100箱升幾位咩

日日都有唔需要戰鬥力嘅過關方法,我覺得呢關都會有

尋日點唔需要戰鬥力

今日呢個係幾難

夜d決定用梅林+屌爺試攻正面

失智卿回歸？

痴埋一齊放全體無敵

今日呢關咁玩法都係迫人去屈AI姐

屌你老母 你不如5隻SERVANT圍撚住隻MASTER算啦

係咪on9 得閒就爆擊

日本唔係都多NEET咩

敵人D爆擊率不嬲都on9

過左 用JACK 沖左2隻CASTER中間打柒隻MASTER就得 用回避+回避衫去坦住D CASTER

挾擊戰術

用guda打死左肥仔

唔算難 爺爺加艾蘿巴兩隻清場
係比隻X 爆擊三下偷左爺爺一行血

肥仔MVP 冇肥仔我什麼都不是
一拳一隻藏藏藏爽到

下次就應該對面項羽十面埋伏禾地

過左 騎金時直沖左邊打肥仔 其餘守死中間 輕鬆

死左隻伊莉雅過左
用黑a直衝對面master

發現捉棋C職用愛因茲貝倫 一輝咁樣

法國係狗哥出馬嘅時候

媽媽救我

打極唔死

騎金 大魔女完勝

狂狗 槍狗 術狗

梅林放對面根本係垃圾
騎職打右線 殺職打左線 術放中間頂住護master
行到咁上下就包住對面master打

對面右邊個2隻 成場冇郁過

俄里翁直衝3紅一件3紅一件3紅一件
大魔女遮眼控死守門啦
master同小次朗一齊行左邊挾擊boss

same

騎金同master行右邊去殺梅
術職引小太陽
然後其他2隻行左路就可以

梅林根本就係嚟畀人秒

唔夠打 垃圾game 又要抽蛋 又唔比人用屈角

唔需要全部servant打晒架

唉唉又贏

唔鐘意智取

+9

最新個關 帶邊幾隻角? 無乜點升 同埋咁岩騎職無乜5星

愛因茲貝倫(一輝)

Master 可以打master ?

回得切NP？

信你 試下升

回得切血對面應該冇野係秒到你

其實唔洗5星 你帶D升過LV有血 有回避/根性/無敵既英入去 衫都帶回避
直接沖去打MASTER得

R姐同爺爺打晒 黑A無打過

亂玩帶小黑 咒腕 船長都過左
小黑殺左德翁就追住肥仔打

葉狗：早幾日仲夠膽笑我唔識泊大巴

隻死肥仔行死位

摩佬依招去到邊度都work

真，話咗死全家就死全家

死追爛追肥仔就會自動俾你夾死

肥仔: 我不打了 我不打了

會自動送上門
放隻識開回避既殺
食左無敵就追肥仔
跟住就會自己黎

Direct Attack

搵隻弓入佢中路，隻master 就會行去左路
之後隻殺係左路就好易攞佢命，因為左路根本無人

逼肥仔跑步，有冇人性

我寶5都要補刀

比3隻圍住 唔知點追.... 仲要殺出面隻槍

用俄里翁同カーマ直接清場

.... -6 搵隻閃亮亮直島皇龍 再用右邊隻騎迫死佢
得隻閃係90 lv ....

thanks

隔左20箱先再跌裝
仲差2張

一隻都唔洗死

????

你地一箱 係咪即係代表300個一箱果個

南哥屌西屌到累

係

咁差2張 係指5隻放晒升爆？

我仲差好多張....

係咪得呢關可以咁樣接搞掂master?其他有冇

有無依關低cost全滅對面
唔用死追戰術會唔會難左啲

睇老賊Twitter，本身想第一集係昴生日播，last一集係emt生日播
但支那肺炎搞到冇左

4職是但一隻用5星, 開頭盡量唔好行等對面行先

開頭唔行隻弓比人秒

弓最好用哦里翁,禮裝用2030,
開1,3技+ MASTER 加攻技 可以秒死對面隻槍

笑乜撚野笑啊屌你老母

點跟

（笑）

45箱先得2張禮裝，好想放負

dllm 死葉狗針對我

希望今晚可以+12

齒輪可否分享下用咩隊刷

你跟到咩

想睇下巨頭們用咩隊姐

痴線勁難屈，好彩黑櫻拉住兩隻
差啲炒

又出

我呢家先+8

失敗你覺得我今晚會唔會跌禮裝

黑櫻有回血有根性 好勁
玩到好似火鳳咁估對家點行

200箱前+12了

黑櫻一隻打死謎X同小太陽，再引走隻梅林
MVP

呢次禮好易出的

屌你老母

終於有新PV喇

dllm

邊隻黑櫻？

小聞西自己一個行右翼一直斬落去, 爺爺就企定定擋住迷X同小太陽
爺爺處決完佢地之後就夾上去完場

捉到 台豬黑肉未999

夜雞得寶2

bo2 己經夠力
只要尾關先開魔女減防技就唔洗補刀

呢隊幾穩

我大把野未升好技啦

我隻1001唔知點黎
好似福袋出
而家居然可以用佢

我連自己寶2都唔知

有個同我講話每日既戰棋都過唔到,佢個box都算唔錯,我心諗佢係咪無捉過棋淨係會用一隻向前衝果啲黎

好易玩
D AI傻鳩

應該指伽摩

點gun

用超人orion 着活動buster 根性禮，根性頂完カルナ之後其他1turn一件

刷左成日先知姑姑有減防

梅林加拉二 對面打唔入

黑櫻差個靈衣就perfect

用2030啦
直接硬爆全部

唔明
我無雙得Orion，第一次打冇著根性禮俾佢兩次一下14500斬死咗

槍職剋弓職梗係死

原來你講 2030禮
我都想有

2030打呢種連戰關簡直神物
=機戰EN回復

你唔太識變通
如果係咁就頭turn叉爆c閃開寶具
尼托食曬buff art chain扑一下叉上100%然後兩turn連發
唔會炒車的

根本用MASTER同人地啲英捉依因你再趁機夾對面就玩到

一請貓貓食黃金貓罐頭就咩都得

唔係真實朋友即DEL
上個活動中唔少次伏

我寧願打番高難度好過戰棋真係麻麻 對面ai又弱智

救我啊 彩虹人

0金果了

d vtuber既智障係扮出黎 定係真係智障
例如兎田ぺこら 見人貼呢條片

寶1武藏 打尾關 差成6萬血 唉

轉彩果

節目效果

啱啱課金彈error，錢就食咗我但冇俾石，知唔知咩原因？

呢個同AQUA真係智障
佢以前已經係咁弱智

皮4了

佢以前弱智 係指佢個中之人弱智 定係佢以前都係做直播?

佢同阿庫婭一樣係天藍色

佢中之人以前做直播已經係咁

我果個AQUA係

呢個得5歲智商

之前呢度好似有人試過 但唔記得最後係點解決

原來真係有人咁智障

不過還是委員長適合老子佢最好笑

傻夸最好笑

課多次

佢唔復刻比我抽高寶

呢度啲binc文化真係

找數啦撚樣

你走出黎受bin?

cls 對波差1mm就擠出黎了

過去嘅野已經過去

仲差一張

正身165無晒金果
funson20慢慢爆算
都要返工了

寶5都有機會要補刀 你就實比人bin硬C

點解有3個籃球嘅

宜家225，hold金果啪緊彩果
仲有800粒

未裸都唔會睇

咁我話我屌打90咪得 反正速率90係快過90+

hold金果係咩玩法 點解唔消埋金果先

如果唔係90+有鏡有塵，我一早轉打90

巨頭思維

金果無得禁個制就有

你地打得咁快，我先得80箱

難道金果又可以抽嘢咩

仲有聖誕

聖誕唔夠果咪再課黎打
唔太明hold果做咩

冇錯

歡迎進入巨投既思考領域

連南哥都唔妥我

有無av女優副架生同佢差唔多 想睇

我金果長期零

有病

課長個心態係
金果係打出黎 有限 所以要慳住洗
石我禁個制就有 想要幾多就要幾多

想法正確 金果稀有

係咪得3張禮？

屌 點解突然幾場都跌得31 32粒野

App Store 係咪唔穩定
課完金拎唔到石 要追返易唔易
頭先卡咗一陣登入唔到

好似係 上面岩岩都有人error

我用錯幾次

想抽埋嗰一張禮裝

彩虹人 我需要力量呀

我已經放棄彩虹了，打得幾多得幾多

唔可以放棄希望

呢個世界對我黎講係得絕望

257箱 達陣+12

幾多箱

達陣時間同箱數都差唔多

黑夜都未有彩虹

今年萬聖/聖誕俾下面牙狐好唔好

好 出隻5星(禮裝)

禮裝都好丫

而家30箱+7 係咪正常？

水卜櫻仲正

第一次刷箱
想問到最後幾日係咪會開返晒咁多關
有D後悔無刷到鎖鏈

唔會

netflix套great pretender

缺到嘔
因為年頭先玩返既關係 可能好多野MISS 左
升完爺爺三十之後無鏈升尼托同拉二

個戰棋好on9

勁on9 打左幾次先過到

110兩張都未突到

番轉頭清番3 用隻泰王直衝

Re zero真係幾正雷姆有冇睡姦本介紹

電母教徒召喚

仲差3張+12

歐洲人

你都係

冇曬金果鳥

有傳言話M$仲會收多2間工作室
有錢就是任性
打唔贏就買起晒等對手無GAME

打唔贏就加...要佢地加入

從根本入手 無遊戲你賣乜野遊戲機呀

124箱仲係+10 刷箱人救我

我睡姦你就有

泳比

依家唔拎出黎驚冇機會啦

笑死 用黎打第2層

但係減防70%係勁既

哇 清到wave2 真係好勁

咁用尼托清到第3層係慳水慳力既

尼托絆10左唔想餵杯

我繼續用1001同姑媽算

阿爆陳宮緊

6禮咪又係要換人 我用啲平時用唔太到既好過

我係+7 6禮受害者

Av女優黎？

5g

特登露嘅

+10仲想點呀，我連fd都係得+7咋

你而家幾箱

差2張先加到8
覺得啲金果用得好唔抵

咁又唔會覺得唔抵 一年活動金果用得最抵就係刷箱

平時啲活動都係幾粒銅果就畢業

好似6x

100箱+10

拖出去啦

可能300箱先+12呢

今次刷100算

估唔到咁多qp喎 仲以為得肥同綠方 要認真屌返百令2百箱了

魔豬50萬一隻 一箱四隻 加埋本身箱啲qp 仲可以coin換qp 打返幾百箱都咪話唔禾味

懶

都唔知夠唔夠升晒泳裝啲技

咁真係抵刷

未升隻泳比

咪又係缺貝殼

一車車咁賣金肥 真係好折墮

-1

有刷上次hunting應該唔會太缺

其實今次都幾抵刷 又種子 又塵 又委任證 可惜關卡設計同嗰禮裝好垃圾

我寧願5禮都唔換人

關卡設計幾好呀 好多未用過既都可以拎出黎 好似姑姑1001個啲
如果唔係就要睇武藏騎10日電單車

由泳武一出就睇佢揸水上電單車到依家

主要而家換人快左 俾著以前真係你換L埋我份

升晒3星發現唔夠棋4星大部分未升

點解咁多結晶

ja ga

李依剪左頭髮?睇佢ig係咪想變返短髮look

想睇佢係生放發狂

短髮都ok

李依短髮look靚過長髮look好多
佢16年既短髮look好好j

大家冷靜啲

大家都差緊啲嘢

200箱 仲係+10

btw長短髮都正

大家可摸以唔好咁有文學氣息

屌....

飛高po咁多位對文字嘅熱愛真係超乎尋常 相信紫式部等一眾作家servant會好欣慰

riery_syame

DEL撚左佢啦

fgo電台

想睇佢係張床發狂

已經係日經 即del唔洗諗

Caster位黎愈多老女人
大家睇路

尋晚中過幾次伏

最on9 係，諗住打埋條體先，點知隔一舖又中多次，屌佢老母

咁我caster擺老女人 all擺呆毛先

請勿拿石頭乜自己的腳

咪撚

睇下我仆街先定你俾人del曬先

決定跟

上李依ig大把圖啦

好淫

下面個2隻好危險

蜘蛛仔可唔可幫我買隻

有無新mofu figure?

原來依家日本4個女人入面就有1個65歲或以上
咁多位青幾時去中出架妹
唔係好快絕種

你指中出65歲以上嗰班？

唔會懷孕......

仆街
6 9 10 都夠膽擺出嚟

等緊你介紹

車廠老闆

我淨係識玩FGO

仆街唔記得訂隻羊

去識D識玩FGO既女
話識得班好勁既巨頭

艾雷隻金羊?

係呀 係咪截左單啦

仲有 可以PM我

呢家先100箱
飛高之恥

100箱3彩

對面B叔了

個cost一野飛左上去83
但對面全狂

對面全部兩條命

仲要全體三條血

隻bo5泳比終於用到

刪左班仆街
-4個位

有常規六職就係唔比B階你用

拉二正面突破左隻B叔

花火巴上黎招完fd子就冇on17日

屌 成日著撚左件換人衫入捉棋

一隻武藏入佢中路啦

幼女戰記

普比唔會好過泳比?

貴妃G應該都用得

冇普比

0挑戰性

牙熊一拳一件

csor bo2了

今日多COST咁簡單

未得閒打，今次有幾多cost

我幾隻死晒 最後靠屈AI智力先贏到

淨係用牙榮同牙熊打都贏啦

有2030 就一拳一件

我著錯換人衫 D CD時間好柒

我都係換人衫
懷疑佢係跟你上一次打fq件衫計

83

剝肥仔光豬再用狗哥尾b叔刀

用恩奇都 熊仔 黑saber清左佢場
3條命都不外如是

對面隻uncle b咁渣嘅

營運聽到你既意見 最尾個日會整隻真B叔+下下爆擊

一陣聽日出大B哥

用月靈 easy

爺爺單挑戰神

被打到哭

+6唔換 定 +7要換人

Upup

今日title 應該叫四面楚歌

牙葉無追po咩 講撚左對面全狂 咪外國人打曬 擺幾隻AE擋住外國人都唔識嘅

仲要尼祿祭12次根性

外國人成年就係威依次

出幾多隻打好

將軍啦肥仔

出爺爺/熊 挑戰一騎當千

前賣卷A中齊一pair 膠套中saber alter

易打到
唔用外星人齋用爺爺武藏都夠清佢場

apple

無個d一拳超人角 又唔撚比我用泰王/狂狗

牙比教佢做人

冇熊

唔係每日都係一騎當千咩

有熊但係冇八連雙晶再臨

牙熊：

拉2無雙

MOFU人 救禾

Tamamo:無蘋果點整批

要比杯呀爆了

呢款蘋果批係幾好食

我肥雞都無雙

257 箱 終於+12

咁多cost又有得用外星人同熊仔 真係訓住清場

唔知夠唔夠料谷隻泳比出嚟

用牙榮

升技d料好癲
小薯升唔到

假架d奶

我升到666 唔夠料升

好似無陳宮撳得咁多,試下先

屌係喎，check 1 check又係武肺

肺炎老是常出現

寶5 尼托嘅話
牙比final round 淨用6-7lv嘅睡眠就夠秒boss

提提大家聽日轉新關

希望有肺炎刷

易撚到 ...尼祿一挑3

泳比又食蛋又食肺炎升左三技就卡肺炎

好似撳得仲多下我用返阿爆陳宮算
雖然想升阿比絆

鏡塵最後衝刺

咩料 今日咁易既

我覺得之後要ban埋archer
吾有上將熊仔 可斬B叔

今次用武藏都好屈 因為3紅就一隻
招無敵可以次次都續到落下關 配合埋最初個個master禮

屌那星 終於又撳錯cba

又真係夠

有條友放隻3技得8LV既出黎
但我又夠殺..咁DEL唔DEL

唔夠殺個陣del

但佢搞到我要開換人衫+攻先夠殺

我要開埋衫加攻先夠秒得寶2

井波七星精神好正常喎

個AI咁出色

D ai 屎到

同我6禮泳武+大魔女差唔多，但係快在唔洗補刀

鬼妹定日本妹黎hoholive en d中之人

id入面有邊個係精神唔正常？

有鬼

戰術大師

泊大巴都穿窿

阿比同yaya2隻清晒全場

比自己友夾到走唔到

抄到足曬 派膠穿窿都抄埋

屌呀 真係有

回流未

紅卡大流行

原版梅林係咩意思

紅卡時代

Wtf

舊劍個世界既意思

哦....舊劍果隻

提議出係街機先果個真係on99

我射爆

川澄配但唔係saber face

街機又嬴

嘩屌

但呆毛不能少

咁街機都要有d賣點 唔係冇人玩

泳比既救星

醫生即刻番生

醫生：真梅莉

街機話事人係邊個

點救 紅卡寶具開完自動回100%np?

女梅我婆

又要留定寶5錢

去親日本都無人排得我自己一個坐係到玩 依家唔知會唔會好d

55

好易救啫 一招就得 普攻變到打全場咪得

又幾合理 但咁樣熊熊會屈爆機

咁女海賊都唔係吾王臉

冠位屈爆機冇咩問題

無用
幼文西係例子

好髮型好似公主咁

聽人講出新嘢會有人嘅

Btw超食錢
玩完街機會覺得手遊好佛心

兩個都是垃圾

連女梅林呢D遠古野都早過村正落地

手機版fgo玩家真係好L似香港人 永遠二等公民

土郎不了

0e又街機出先

比錢又比多d
又要食二手飯

紅卡攻擊可以直接break對面血咪得 有幾難

送石單位最近又出書果個

Prototype隻珀耳修斯都未出到

仲有聖誕海倫娜
北美神話侵食

小文西都算 女梅撚都街機出先真心嬲嬲地

小文西街機出完幾耐手機先出

街機版 = console限時獨佔

好似都成幾個月

咁呢次我估1/1個pool出

但咁快出落手機版即係落鳩我C呆毛面啫

新梅林好雞

似啦 到時乜驚喜都冇晒

我全部要

劍藏都夠打啦

成人版都係平

今年應該出日本沙煩啦下話

對魔忍雪風?

都變左母啦

仲有得邊個

成個Email咁

諗起中大個個先

喊川 = 習帝
fgo = 香港
街機，周邊副產品 = 一帶一路
d錢就係咁敗鳩晒搞到連開箱都仲係拾下拾下

隻魔神柱差咁遠嘅

手機玩家＝狗

街機仲食

咁你街場本身遲出先

仲要係抽既5星,上次小文西送都話得一件衫
今次010203既爆晒出黎
到FGO出果陣真係無晒驚喜

仲有幾分山本既影子 永L遠專心搞其他冇人玩既 pad放係度發霉

我指街機仲燒錢

f電話唔出=驚喜

Fgo有撚排先會出啦

FGO 未諗到點整到佢毀天滅地,所以有排先出

山本 = 維尼
pad = 香港
拎香港d錢出去搞一帶一路（卡game)
結果仆晒街

清D

有H漫未

過左

要比人吸精了

唔出女梅林仲大驚喜

我以前睇卡通 呢隻黑肉 唔係比人賣左做雞咩??

套野有邊個唔使變母 ?

街機啲數值想幾勁

呢隻就算係垃圾啲人都肯定課爆
這就是FGO

執柒晒個下真係笑死人 同而家強國差不多

老婆控

C呆藍卡 cba綠卡 女梅紅卡有咩衝突？ 點落C呆面

係咪要搞街機係唔同嘅世界線 5章名都唔同埋

CBA玩左年幾
如何女梅真係紅SUP 帶番起晒紅卡
咁C呆毛咪冇晒面

好明顯係

唔知 其實我連卡通個故事 同佢依家重出緊新作係點解我都唔知
佢不停reboot? 賣左做雞 都可以逃走 定平行世界?

解決到紅卡點周回咪帶得起

執左?

紅卡周回要勁過C呆只可以靠普攻

估到平行世界 無限出新作

佢個堆驚都執得7788啦

急症室梗係救重症病人先

係 卡game

紅卡np率提升有冇得諗 加到同藍卡一樣會發生咩事

冇可能啦
冇必要搞到三色都以連發做目標
紅卡而家要搞嘅應該係1turn爆發之後點樣先可以令剩低嗰兩turn更有用

可能到時1隻幫人差到80NP

幫阿拉什加np+根性

殺1個單位回25NP
阿爆周回原地爆兩次

好想瘋狂玩梅莉隻耳

溢傷按比例加落攻擊力

咪變左戰線咁
1人無雙,紅卡無敵通關

如果唔同藍卡周回比較嘅話就要同綠卡鬥爆 綠都話星星留嚟下rd爆，咁紅卡又可以點鬥大力

唔怪得P劍只係話聽到聲話似
但見到呆毛又沒反應
因為唔係saber臉

真.原地起爆
傷害濺射，穿break之類嘅野

請不要播毒

夢魔是一種在異性人類睡覺時，偷偷降臨並與之啪啪啪的怪物。其中，女性夢魔是在男性睡眠時與之啪啪啪而吸取男性的精氣，被吸取後的男性會在快感中失去身體精華（也有的作品中會變得形容枯槁或者死亡）。

假設攻擊力一樣唔計技能其實3q全爆係細力過3b無爆

狂狗改到莉莉絲咁跳舞

3q有星仲要有得回np

嘛....如果跟佢的世界觀, 佢變成咁好正常, 雖然肯定係老豆溝淡左老母DNA
不過我都覺得短髪幾好J

走劍呆嘅改卡+爆傷路線
3round 都係全紅卡爆 寳具都冇人用

忙緊做野一陣間
突然出現proto梅林

不過應該番本家的
畢竟亞瑟都已經講到明要打beast，proto梅林不出場沒天理

蒼銀合作 好可怕

60箱+9

70先岩
唔記得抽左堆

feel到嚟緊好多大車本

女梅x術王

超人熊示範左
但個個都做到咁咁樣的話佢就無咩用的價值
反而可以係B卡開首的Overkill/OG EX攻擊時回收NP率上調
反正仇凜都可以加強EX攻擊力，要咁微調應該唔難？

46箱跌左2張咋

色慾-石見舞菜香
怠惰-中原麻衣
把聲好易認

黑肉騷想幹

細個版靚好多

刷梗Hades既時候居然出左d咁既野
要儲石了

手機秘村雷實裝先定梅莉先

咁女梅機會大啲

70箱+8

300箱了

MOCHIN

啲石儲返上嚟應該就差唔多出梅莉
我估都係一係2.7打怪獸出, 一係下年年中出

gchi

男梅x舊劍

求原link

你壞左

想問用綠方開位好唔好

啲四星每隻都keep 住5隻
五星肥又霸咗100個位到

500個係夠用嘅？

開箱啲綠方多到乜 是旦開位啦

屌70個箱仲係+7

每個keep 5隻？
你唔升寶？
btw正常換完絆同exp裝都會開位

一定開盡佢

救我彩虹人 刷箱人

然而我仍然未聽見那天彩虹的聲音

終於+10訓覺

禮裝有冇咩要換
10%， 15% 絆
10% 錢 暫時得呢啲

好的
因為想留嚟賣金方 有需要時

基本上換完禮裝再換其他野
大概打到30-40箱就夠料全部換完

太一

而家先120 +9

淨係沙煩都要成7000綠膠 要開156個箱

第一章已經出魔神柱
有人估呢條線係crypter打嘅版本

re 0 憤怒真係很正

咩女都正架啦

飛高po有無ching識整

今次終於有機會睇到大英雄開完寶具接普攻

佢有睇電鋸人

火星返黎原來街機出女梅林

deca dence都開到Trans-am

要跟住啲幾T攻略打先打得贏聖杯戰線

唔想用腦
只係想拎符同杯

我都無用但都過到 係琴日影之戰線難d

考古巴係咪要繼承失智嗰名

我FGO智將

失敗係真係無個樣野
我地係唔想用

唔話得考古巴，唔係會比佢一拳打死

呢次打左咁耐冇一次輸ok?

我終於30晒全個support list

塵鏡最後衝剌

打到70箱 明顯跌少左好多彩虹

你以為街機5章淨係搶先出P梅？
太天真啦

P梅英雄作成得B+

b＋ 咁廢

仲有冇其他技的情報

碌多陣twitter,係B先啱
9點先開pool，宜家靠NPC開技先知

即係街G唔會有羅摩

咁應該街機五章係悉多代左羅摩個位...

依家先突到一張

屌咸川拎哂啲角去arcade 出先

呢對真係好慘 同一章都要分開街機 手機

型月學院咪無事

離別的咀咒，符合設定

靠真菌之力先令佢地有得聚下

最慘好似係神話原本冇,TM格硬加?

唔係同一章 點睇都係兩條唔同世界線 feel到第6章黎料

台主想問下洗唔洗開埋禮裝啲位，定開沙煩就算

台豬會答你全部開曬唔好煩 因為綠方用唔曬

我依家先啱啱夠開晒沙煩果邊，仲要留返啲買絆禮

咁廢

一技會唔會+50

有，夢入面乜都有

如果直搬返入app
一樣技名架，緊係得20

咁咪有兩招技一樣咁濟

見唔見到個“D”字呀
減低個加攻幅度咪完左囉

3技咪即係吸精大法

我要04圖

女夢魔係咪會吸人精

個人經驗係禮裝 servant格好少會爆

搬落app會唔會改技

嘩開曬沙煩先

刷一次BOX乜都開得晒

哭左 打下面啲關拎果都有禮drop
彩虹人真係有聽到我呼喚

巨巨一次刷嘅箱=小薯刷幾次

我先得70箱 要開晒位仲要打多4倍幾

救我 彩虹人

而家先第六日 輕鬆啦

好似無咩特別

btw個模真係整得幾正

我地D課金錢去養街機

EMT 味好重

其實點解個街機香港冇得玩？

睇少啲re0

依家仲有幾多人會落香港啲機舖

可摸以唔好拿白毛雞同女梅林比

我已經好少睇 淨係睇過第一部

200box +12

貴
對戰game更加貴
同埋唔似三國志嗰啲本身有人玩開

如果有fgo都分分鐘真係有人去玩

排緊膠達嘅時候玩

聽你地9up啦 真係有你地一定真香
你地肯定霸住晒啲機玩個堆

點會唔爆，你唔放肥架？

宜家仲有好多人排三國志大戰同高達嘅

會食曬 平時唔會刷

巨巨會包起部機搬翻屋企

刷box點會食得晒

高達係指mboff?
佢啱啱出嗰陣都唔覺多人過mb

巨巨刷嘅box同小薯唔同 100箱好快食曬
不過今次應該有幾多刷幾多 差幾隻升曬

點解明明打既係同一關，BUFF都同一堆BUFF，打手都係一樣
但寶具既力度時大時細，一時秒到一時要補刀

隻隻png waifu驚硬係會有個角色係差唔多咁嘅樣,
雖然出嘅話我都係會抽,
始終係紅卡sup

數值有浮動

我都係好快食晒

諗緊課唔課一單刷 金果得番100粒

得返堆龍女同幾隻卡料嘅角未升,
共六隻

傷害計算公式最後要乘1.1~0.9嘅浮動值

just do it.gif

彩虹人 刷箱人 聚集你地既力量幫我+12吧

忍痛開晒沙煩box 原來係保管格唔係現有個box

係倉位 佢近年死都唔肯定身上既位 倉位愈黎愈多

一直都係開保管格

其實咪一樣

但係你信箱拎出嚟唔會直接落保管格

如果堆動作唔係只為吸水
AC版的世界觀真是越來越可疑

今季咁好睇都唔睇

P梅邊個配音

咪川澄囉

今日又要轉關 1001寶寶要講再見了

200箱有D悶

最緊要有地方儲啫

大家轉關前會刷到幾箱

150左 放工前都唔會郁了

125 塵有300粒 鏡有150 唔刷了

210箱得返17石
不刷了

希望轉關前刷得晒啲金果

就黎刷到吐血

我冇餵杯都夠傷打最後 補一吓刀4000幾左右

個個都百幾箱
真係得閒

聖誕會回落返

唔捨得啲塵同鏡 扮緊工都偷偷地R兩野

而家用左咁多果 聖誕應該未回到氣 可能都係打百幾箱
今次我諗緊300箱得唔得

第一日就出咗兩張，仲諗住咁好彩
而家6x箱都仲係+7
兩日無見過彩虹

唔開咁啲箱?

今次刷完應該之後都唔會刷箱 要升嘅都準備升曬

Pyon

聽住先

唔留果嘅話應該可以
今次我諗住二百幾算

無嘢好升嘅刷黎都無意思 而且之前有留力 今次all in應該都要一年半載過氣

聖誕又要刷箱？ 我玩到得返40金果

除左刷箱而家活動勤力少少打都好少要爆果 留少少金銀果備用算

我卡咗+7，而家先100

應該300箱
但聖誕應該會懶得刷

你抽新野咪要升

都係300左右 留番銀銅打活動 聖誕應該唔刷了